睇你鍾意食咩壽司就知你係咩人 超準！

三文魚 垃圾普通cheap人

吞拿魚 現實一定係無品味嘅垃圾

海膽 成日以為自己好有錢好有品味好識食嘅人

所有蝦類 勁小圈子嘅人 女嘅八婆 男嘅死gay佬

劍魚 ok 平凡 無撚用

軟體動物 垃圾 唔死都無撚用嗰啲

帶子 做人斯斯縮縮嘅死毒撚

鱆紅 垃圾人種 用埋啲二手嘢 自欺欺人嘅垃圾

油甘魚 有錢私樓高級人種

拖羅?

ok 中產人士 喺社會上係一個幾成功嘅人

唔食壽司點睇

紅豆壽司？

睇你開呢個post就知你係戇鳩仔

入嚟係睇樓主鍾意食咩壽司

廢

標奇立異

蟹子壽司
蛋壽司

螺肉？
馬糞？

萬魚

午餐肉壽司？

赤貝呢

鯛魚？

樓豬老母

紅豆軍艦？

腐皮壽司呢？

雪糕軍艦

總之食壽司就係唔得

冇意義既post 請用不推文回覆

細路仔

食開屎

食部隊鍋唔好？

我飲人血算啦

港女

班門弄斧嘅垃圾普通cheap精

以為自己係大家嘅開心果 但其實係小丑

on9仔

蟹棒

冇社會賢達 0分

可樂糖軍艦？

蟹子軍艦呢

白飯壽司，牛肚壽司

how about anything ?

喺#1嘅 全部

有guts嘅人

劍魚先係最貴價魚喎師兄

啫喱壽司？
白飯壽司？

人體盛點睇

咪理呢啲戇鳩仔啦屌你地

拉

屌 呢排呢啲膠post都上熱門

鰻魚

到底點解依啲垃圾po 都上到熱門

A5和牛壽司？

玉子燒thx

紅豆綠茶壽司？

蟹子沙律軍艦呢

蛋同負皮呢

直頭低鳩能 都咁撚大個人成個傻閪咁 樓主應該係啲死女人格

我最鍾意食油甘魚
但我被父幹，窮到每個月僅僅夠生活

因為食開鵝肝

元氣壽司-垃圾藍屍狗

粟米壽司？

壽司走飯

懶高尚
事實上係cheap精

因為佢地都係 可以全block

仲要唔撚好笑 都一堆on9仔陪佢癲

全部都食係點

玉子壽司？

金槍魚

屌你上熱門 唔識不推文?

紅豆軍艦呢

玉子 人上人

其實笑點係邊

鵝肝壽司？

不推文啦

我係油甘+三文

勁鬼 仲要全部p牌仔

真係食緊guts咁

睇你開呢啲post就知你一定係on9仔

到底同佢癲果啲現實有幾撚on9

所有蝦類 勁小圈子嘅人 女嘅八婆 男嘅死gay佬

三文魚同帶子

肥牛壽司呢

5個平胸女朋友的好處

又唔見你地屌
屌你老母

冇社會賢達？

鰻魚呢?

白飯壽司？

正

又block 一個

蒸魚壽司呢

5個平胸女朋友的好處

又唔見你上去話block
屌你老母

唔係針對你 我係指在座嘅都係垃圾

分化撚

Ok

結論：樓主鍾意食油甘魚

幾冇腦先開得出呢d po

好啦唔推

靜啦6位數

鯖魚？

我見到非p佔多喎

收嗲啦p牌仔

飯壽司呢

稲荷ずし

食爭鮮呢

樓主中肯

點呀，個post你開架wo

一陣過去屌 不過你都好on9

社會賢達食咩壽司

跟format都可以整到咁撚差....
樓豬不如你以後都唔好再開po.....

咁多呢啲po嘅 戇鳩當有趣

唔好狙擊我啦。。
fgo同好。。

腐皮壽司？

樓豬中意食油甘魚

甜蛋？

左口魚呢

屌你地成班壽司傻西，不推文識唔識用啊問問問

講得幾好 我最鐘意食油甘魚

推

全部都鐘意

呢d po真係好撚7煩

社會賢達

靜啦on9 p牌仔

屌你老母
講撚曬所有壽司咁濟
全部都咁差，唔好食啦以後

白子呢

燒味壽司？

人體壽司

細路

On9 post

令既tuna正到嘔

創新有活力敢於嘗試

食玉子壽司連人都唔係

屌你老母 hk01呢d垃圾post都要抄

是

Link????

唔準..
因為我鐘意人三文魚的有樓..
但我唔鐘意食油甘魚...

笑能死 樓主

樓主喺hk01度做

Comment支持一下樓主